你地聽到樓下有人播山歌,一定要叫管理處即刻做野

屌你老母D 大陸西跳蝗無, 仲要講明下次報警

樓下成日有尋找他鄉的故事嘅音樂

而家係D廣場舞黎香港踩場呀

而..決心不倒
而會決心更改

直接搵慈母啦

看更無用

有無heavy metal推介炸返佢

屯公係佢地大本營

搵轟炸機投彈啦屌！

慈母會跳埋一份，信唔過